钛 B-PER
金 I-PER
属 I-PER
主 O
要 O
分 O
布 O
在 O
澳 B-LOC
大 I-LOC
利 I-LOC
亚 I-LOC
、 O
南 B-LOC
非 I-LOC
、 O
加 B-LOC
拿 I-LOC
大 I-LOC
、 O
中 B-LOC
国 I-LOC
和 O
印 B-LOC
度 I-LOC
等 O
国 O
。 O

加 B-LOC
拿 I-LOC
大 I-LOC
、 O
中 B-LOC
国 I-LOC
和 O
印 B-LOC
度 I-LOC
主 O
要 O
是 O
岩 B-PER
矿 I-PER
。 O

澳 B-LOC
大 I-LOC
利 I-LOC
亚 I-LOC
、 O
美 B-LOC
国 I-LOC
主 O
要 O
是 O
砂 B-PER
矿 I-PER
。 O

南 B-LOC
非 I-LOC
的 O
岩 B-PER
矿 I-PER
和 O
砂 B-PER
矿 I-PER
都 O
十 O
分 O
丰 O
富 O
。 O

钛 B-PER
金 I-PER
属 I-PER
的 O
原 B-PER
生 I-PER
矿 I-PER
， O
基 O
本 O
上 O
都 O
是 O
共 B-PER
生 I-PER
矿 I-PER
， O
有 O
钛 B-PER
铁 I-PER
矿 I-PER
、 O
钛 B-PER
磁 I-PER
铁 I-PER
矿 I-PER
和 O
赤 B-PER
铁 I-PER
钛 I-PER
铁 I-PER
矿 I-PER
等 O
不 O
同 O
类 O
型 O
。 O

钛 B-PER
金 I-PER
属 I-PER
的 O
次 B-PER
生 I-PER
矿 I-PER
， O
在 O
海 B-LOC
岸 I-LOC
或 O
河 B-LOC
滩 I-LOC
附 O
近 O
沉 O
积 O
成 O
矿 O
， O
主 O
要 O
矿 O
物 O
是 O
金 B-PER
红 I-PER
石 I-PER
、 O
钛 B-PER
铁 I-PER
矿 I-PER
。 O

